放imagine dragon 演唱會門票$380一張

被朋友放飛機，有多一張， block 10 row R
誠放 ,有興趣請留tg

你好丫，我係tg覆你
請留意tg

我俾錯左thank sorry